20碎 life winner 你問我答

如題

哦

有咩想問

垃圾post 唔洗回

我真心真意咁答你 ok?

收檔啦樓豬

碎 你老母

i found u

成個人碎左尿